Dental Hygiene HD 20/21

有冇人報左2020／2021年度 菲臘牙科同HKUSPACE合辦的Dental Hygiene HD?
有既就圍下爐啦，咩消息都冇 連個查詢系統都冇轉status⋯⋯

P牌推唔郁

好怕冇書讀

推推推

清口水員

你有j 我勸你唔好讀

冇人請的

好似幾正 fg 2xk 算輕鬆

有J 但我都好想讀到⋯⋯
仲未有消息唉

推呀

頂 P牌推唔郁

有朋友讀， 佢話星期一至五日日翻8:30， 同埋真係冇咩仔讀，得一至三個到。

cc嗰邊都係暫停申請
而家都唔知道點真係祈禱得啦

收到風話嗰邊好似重實習緊
第一階段看6/7

之前唔係有email話好大機會今年唔收生嗎？
即係7月6號會有進一步消息？
我仲岩岩搵到新工要開始做⋯⋯

6/7你cc內部的人知道自己升咩AD /HD
好快就收學費
我唔想夠格去讀其他我唔感興趣

佢官網都係1/9開學 暫定定定定
CC內部24/6最新更新的資料都係close左DH

你放心去返工 我想知佢個 email寫咩